2月9日反駿洋隔離營示威，區議員丘文俊：睇下你哋班黑警中肺炎有冇人可憐你哋 黑警：好呀！

一語成讖

答案係無

上帝幫黑警達成心願

Sing hallelujah to the lord

有埋gif

等等先，買緊香檳！

回力標

犯口業

你地咪睇下區選結果囉！民意逆轉！

口賤

迴力鏢

LIDAR 回力鏢

3萬黑警連家屬，估計12萬人，香港有無地方做隔離營

好呀

黑警真係燈過蕭生
圍攻理大話民意逆轉
點知民主派大勝
以為中肺炎會有人可憐
點知冇，仲笑鳩佢

等睇林大總統譴責預言

回力鏢

上帝係唔會落黎見你架
不過會提早召你上去審判

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

有gif正